[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 - 文宣 / 連儂牆 QR Code

想請教各位巴綠手上仲有無文宣QR Code
我手頭上得呢啲
想在島整一大幅連儂牆

想要大幅版：

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

感謝！
見到網上仲有其他，仲無資源分享

不過得個50格 好難整太大

幫推
想要多d文宣

之前整， 希望多d 人睇到

推

pish

Scan qr code 是咪一定要比錢做會然

朋友問如果無join online plan係咪入唔到朋友個島？

lm

sorry po錯地方

有無咩圖想整，可以幫手轉qr code/ 直頭寫個教學
其實好簡單，只係煩

高汁 感謝分享

LM

好正呀！

想要《兄弟爬山》嘅大幅版🙇🏻‍♀️

高質分享